［戰俘］香港內戰狀態，被捕手足係戰俘

其中16歲男學生的代表大律師庭外表示，男學生被捕後，有警員在警署拿出預備好的歌詞，迫他唱《願榮光歸警察》，遭男學生拒絕。

如果香港當前狀況係內戰，手足就係戰俘！

大家用戰俘呢隻字點睇？

戰俘都受日內瓦公約保護

第二條 戰俘是在敵方國家的權力下，而不是在俘獲戰俘的個人或隊伍的權力下。

他們應在任何時候都應受到人道待遇和保護，特別是不遭受暴行、侮辱和公眾好奇心的煩擾。 對戰俘的報復措施應予禁止。

第三條 戰俘應享受人身及榮譽之尊重。對於婦女的待遇應充分顧及其性別。

黑警

內戰多數比主權國家既戰爭殘酷
因為好多公約都唔適用

預備好的歌詞,佢地仲有時間作曲

顛撚左

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！